求助, 電腦不停重啓

重啓就係出呢個SCREEN

我剩係試用呢個睇, 見MB個溫度咁...

請問我下一步可以點CHECK,
check 硬件定軟件. 定係塊板己收皮?

ps. 人不在香港.
謝謝

SSD壞撚左

你指個SSD HD?

由於隻ssd hd係2015年買，我唔柒理佢有無壞都換個隻重灌win10
btw,謝謝回覆

新排有win 10update
似up死左